[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (801)

屌你地呀

食屎啦

🐝
🍜
🌱2.5b
福岡黃鋒10c-10

Dllm

又人妻

勁到

負皮嬴大錢

點努力搶都無用 一早內定

負皮我啦你地班仆街 on99

有即場買半一盤最on9

我敢肯定主勝一定會回到2.25以上

0-10

又要輸 唔想入錢呀

成班人係到推假PO助功
波PO已死

近排有冇羊錢

又係人妻.....今次真係要俾負皮

負評贏大錢

有
4k好辛苦咁上到15k

on撚9 又係普巴果時唔見你地負皮
痴撚線

負撚飽佢啦屌你地老母

人妻真嬲？

刷角啦 嗡嗡嗡

遲左開球

Bee fg

全年重心
大阪櫻花
飛腳完全讓唔起,太垃圾
馬會派錢

絕交啦屌你

平手買高水

🐝
🍜
🌱2.5b
福岡黃鋒10c-9

黃鋒 上盤
鹿島鹿角 8.5b
飛腳 平手盤
前鋒 上盤
神船 2.5b
水手 上盤
比馬 上盤

大分，水戶

好陰險 無即場角

刷啊

bee 原來冇即場角........

臭腳 696半和 比馬

同我每隊入一粒！

東京上呀

贏左就可以去東京玩

十分鐘之後先好開始響八下！

開即場
又冇即場角
比人屌啦馬會
即場主客和搵狗買啦

🐝
🍜
🌱2.5b
福岡黃鋒10c-9
山神首入

每f5一次又有負評

負評30.5b

派我

借左50k跟

啡格

角評31-10

綠格
未啡

巴打們有沒咩心水

想要臭腳

Sam load

30.5 大 1.1 多左2個

想就買啦
賭無絕對
SUPER就一齊屌

Y

有2個禁錯

大分水戶

毛毛要左咩

四隊半大小注當睇波

696 8.5b重船號

仲未入

跟你

唔好急
一急就緊張

我了

東京贏左派你

我寧願你等即場1.5b都好過跟我

Bee
松2.5
696-1
神船
千葉2.5
町田
橫濱

1:0

又冇波入 買大就齊心 買細就喇喇聲

15分鐘 4隊加埋1粒都冇
有請獎門人

臭腳 前瘋 水手 有無同路

All sam

🐝
🍜
🌱2.5b
福岡黃鋒10c-8
山神首入

指定動作

3場對晒

已跟 等死？

福岡黃蜂(主) 對 山形山神(客)
客[+1]@1.85
水戶蜀葵(主) 對 東京綠茵(客)
主[0]@1.97
大阪飛腳(主) 對 大阪櫻花(客)
客[0]@1.87
川崎前鋒(主) 對 磐田山葉(客)
客[+0.5/+1]@2.05
橫濱水手(主) 對 清水心跳(客)
客[0/+0.5]@2.16
FC愛媛(主) 對 千葉市原(客)
主[0/+0.5]@1.90

收到風,一係全中,一係全對家

Bee fg 有1.75未

我見隻蜜蜂都針到山神幾痛下 等睇戲

日本仔唔識入波

要信自己了

唔入波 腰斬未

ok全力屌波

多數up完2分鐘就入

🐝

日本波我都係用歐聯睇法
仆街我似真係買晒對家了

咁撚靜既今日

養生到 四場加埋都唔知有冇四球

半大已

今日8隊都踢得唔錯
咁就打和啦
SUPER

4場都無1粒

20分鐘冇入波

4場半和

大家都唔叻

4場全場和

4場比賽8隊人88對腳一球都入唔撚到

黃峰個講波佬悶撚到

要入了

半場0:04x1cashed

入波啦 神奇 頂級 超卓

東京請你俾d力 立即羸波

gchi

幾撚時換走bee個17號.....

俾啲新意啦日本仔 成日上半hea 下半發力 好撚悶啊

上次比左今次休息

我個球探懷左
加左4隊20幾分鐘冇響過

黃蜂射緊乜？

貼飛輸錢幫大家贏，會唔會派我

回飛有伏?

又係買唔到

會 派膠囉

你人真好

馬會死壓低bee個主勝做乜

半膽0:0
串埋有無十倍

4X1 0:0

4場一定有

有

基利係邊場角?

4場0:0

抽一個派 膠

最近成日睇好上盤，是咪應該改名

盤田

想呃人買

班日本仔係咪踢緊波嫁

成日屌女屌到冇力踢

金澤大波jumped

日乙開波未

會重現的

今日係咪super日

定係sooper日

咁多o

又玩下半場先上電

五隊都叻

松本 大分開大未

日本仔真係無得頂

696 8.5b 已死

4 0奇境呀

水户大波ok?

本輯節目獎金獎品非常豐富其中包括 挑戰者汽車美容維修服務 veeko流行時裝專門店送出現金券 加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

2.5b有4.7

4場0-0

LM先

射好少少🐝

負皮30.5b-6

0:0

無眼睇

一早到左場READY啦
準備 S......

2隊都打得咁好

屌你老母你估曾志偉識分身咩

FaceTime

飛腳

上個禮拜大到把把聲

屌

1-0
冇喇冇喇

臭腳

0-1

終於有入波

破蛋！

東京 第一球 goal

屑 同步入波

突然係咁入

Btw東京

fake?

水 又打假

水戶cup

屌你fake

幾時到🐝

又黎半大只需

0-1東京

睇黎開晒對家

東京請你俾d力 立即羸波
頂住呀

屌 1-1

支持

斷你4串1 0-0都咪話唔爽

1-1 半大只要3MINS

要跟了

都係super

四場揀一場半大，好彩揀中

假到咁樣半大

收翻

曾志偉: 想走？

嚇死我了

又要召喚夏世三半大

開到場唔係全炒

識波

鹿島100% 6角

3串1 半和

戲劇性半和

心情如何

阮兆祥：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

半和聯

巴打你已經入左？

假到咁
好在收番東京fg

50蚊

半和4串1 $0 cashed

696 0c

有無我花

5場半和
今日第一ROUND大家都踢得幾好
咁就打住和先
SUPER

好波

前鋒點睇

曾獲得清水心跳 來換取一堆堆的發票

入黃蜂2.5B了

臭腳做早餐 晚餐都慳返

2017

德國王子有份上陣

咁我安心買對家了

which?

唔敢買花果場

🐝
🍜
🌱2.5b
福岡黃鋒10c-7
山神首入

1.5都驚佢冇

信我腳

飛腳迷召集區

696

兩隊垃圾一角都冇

就係想買腳

過關 入球
大細
4X5
星期六 7 大阪飛腳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
大 [3.5 球] @ 3.40
星期六 8 川崎前鋒 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [3.5 球] @ 2.65
星期六 9 神戶勝利船 (主) 對 大宮松鼠 (客)
大 [3.5 球] @ 3.05
星期六 10 橫濱水手 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [3.5 球] @ 3.60 玩多50蚊

嚴選日職4大賤種球會

今次玩全場

西鑽第1

勝利船今場讓得起有凸啦,仲開到咁
今場8成SUPER
松鼠受讓馬會派錢

飛腳檸檬盤？

今次係德國人整到低水哂

696第二

第一西鑽
第二臭馬
第三爛bee
第四北海廢道

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-8
山神首入

最後一注

前鋒
心跳
比馬

無三賤?

船開過0.5係嬴過,讓平半基本禮儀啦
點解買松鼠唔講啦
10年松鼠FANS

696 8.5b crashed

一定有696 份，相信單計一年買左696盤，師兄輸既錢加埋真係唔知幾多層樓

0c

三賤果種廢根本唔可以當職業波，業餘垃圾

不死烏 橫賓

696屌你老母

狗會半場主客和 仲唔派錢邊有錢玩其他

望下心跳9號知咩事啦
鄭大世20年FANS

櫻花

諗起會員鄭大世

金澤唔開大波 以為唔睇AV了

Bee
松2.5
696-1
神船
千葉2.5
町田
橫濱
花花

東京1:0

師兄你屌得好辛苦下

Bee goal

屌到有人派 東京幫幫手

bee goal

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-7

山口對家goal

三神 696快入

射得好🐝🐝🐝同我入多2粒

696 上半入1 plz

Bee1:1

日假真係回飛都唔驚 睇實力

烏冬 松本 船 千葉2.5b

696 半個鐘數據無變過

bee fg cashed

696 收左幾多

未開球

日職第一職業球會

對家日

松本goal

696半0c

花fg

696 三神 水戶 花

前鋒cup

前鋒

前峰 果然同我派膠

屌 秒jump

Bee
松2.5-2
696-1
神船
千葉2.5-2
町田
橫濱
花花

前鋒on9

Cup呀！

咁先係架麻 繼續入波啦

半場0角
笑4

bee太耐冇主場贏，今場一於怒炒，贏波贏全格

696唔半主 我斷好多條...

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-6

正畜生

前鋒不勝 我要jump了

前鋒半主

大分 快手

696角

跟左 彷彿等死

696起腳未屌你老母

町田rc

半場0 角

做乜呀 睇左你幾頁 包贏既咩

川崎前鋒 1-1 磐田山葉

小澤瑪利亞點撚樣

屌佢老母

前鋒1:1

前鋒半和 頂撚住

Rc

前鋒半大快到

696半主 快唔係我斷好多條...

是否很驚訝 講不出說話

半場就cup佢

ok 逼我派錢
696 開到9.5b 派一個100 頭十個
快留名

Gogogo

LM

Lm

前鋒表演幾碼飛機

lm

我

真心唔好跟 好大風險

三神 水戶

踢乜鳩

點頂

離門2碼飛機

大阪飛腳 1-0 大阪櫻花

腳

花表演反杯

Fake

好球飛腳

Fake完對家入

G持

No please

696 0C

FAKE 完

我記得有個巴打話條日本大波2串1中咗會派 進度如何

西花入佢老母

我串撚左前峰半大架
半0全10啦屌

櫻花半和

好彩fake

我腳 前鋒 水手

派不了

川崎好大乳

即買西花fg

前鋒入球就得啦

696有角未

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-6 快啦

花1:0

多謝696 斷左3條過關...

買6斷6

輕鬆

橫濱水手 1-0 清水心跳

水手goal！

日職第一球會 體諒下

基利-7

灰
696半主仲要低水
收左幾多錢...

前鋒 水手 飛腳

🐝入多粒，收全格

6點啲波好睇好多 5點班畜生

神船

被屌打

先減1.5K
blacklist 696了

神船唔係有普多咩

2.5b

半0c

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-5

696係我大學未畢業既時候已經black list 了

2:0

我要主勝

BEE都贏波
狗會大勝日

BEE正氣

跟我買客首入個巴打 有無買1.5

福岡黃蜂 2-0 山形山神

各位點睇1935?

神船
角呀屌你

🐝🐝🐝入多粒，開埋2.5b

又買唔切

垃圾大板入波未
垃圾千葉入波未
垃圾德島入波未

仆街bee 今場就咁正氣 屌你老母

想入花FG

臭腳 前鋒 水手 快入 求你了

熱到狗咁

大分三神

5倍2.5b

橫濱水手 1-1 清水心跳

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-5 入多粒啦bee同綠菌

山形呢隊賤種,而家瘋狂刷角

水手1:1

696 咁多個之中 冇諗過係你派我膠

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-4

垃圾水手

川崎前鋒 1-2 磐田山葉

會贏 水手

賤種

。。。

日職 以後都唔好制

屌真係好撚on9 aik又係咁 垃圾水戶又係咁

屌你前鋒成班人唔識跳。。

前風1-2

600->6k->3k

尋晚南錫

6x1咁買

福岡黃蜂(主) 對 山形山神(客)
客[+1]@1.85
水戶蜀葵(主) 對 東京綠茵(客)
主[0]@1.97
大阪飛腳(主) 對 大阪櫻花(客)
客[0]@1.87
川崎前鋒(主) 對 磐田山葉(客)
客[+0.5/+1]@2.05
橫濱水手(主) 對 清水心跳(客)
客[0/+0.5]@2.16
FC愛媛(主) 對 千葉市原(客)
主[0/+0.5]@1.90

對家日

早知唔串696 8.5b了

差不死鳥

慘

川崎 69 西鑽 屌你老母全部落去打學界啦仆街

前鋒上盤要jump了

南錫我都有買 係咪其實係我黑撚到仆街

前峰1-2

臭腳入未呀

松3-0

手足又係你

水戶goal未

仆街松本 半0全3

原來串左bee同鹿角和主

兩隊生性呀

大分比三粒 派100

三神goal未

cashed

有手足話會歷史重演

呢場仲撚癲 43分鐘入一粒 4補一分鐘 45分幾再入

派我中2串1個個巴打

賣左底底買前鋒 依家可以點

樹葉

甲府又準備守死一隊

要東京win
重注左

直接搭地鐵

手足勿慌 半0全9

人生就係咁 永遠都係買唔到

下次買下盤

我係買前鋒細

三神 696 花 水戶win哂 抽一個食譚！

...sor

依家係金鐘站 好驚

灰到我

下一站金鐘 下一站金鐘

西花d角落得好慢

前鋒用生命黎射球中柱

腳入未

人地好大都有一角，係你隊696冇角，690角

東京幫下手

西花入返粒先啦

生命 作賭注

2.5b 推推

696苦主揮手區

大分快撚D入呀

冇計....甲府真係唔刷角o架,696都係一時時

山形山神
水戶蜀葵
大阪櫻花
磐田山葉
清水心跳
FC愛媛

696 1:0

鹿島鹿角 1-0 甲府風林

真係4:0

真4-0

真。 4-0

696 三神 入呀

4-0 屌你

而家先入有咩用...

神船松鼠俾角

松本山雅 4-0 金澤聯隊

入波多過角

可惜冇即場

屌你老母水户半大全細？

水戶蜀葵 2-1 東京綠茵

三神 快入

水戶2:1

頭幾場唔係夾撚埋真係無人信

GOOAL

屌錯sor

696 三神 橫濱上呀⋯⋯

入左！

Yeah

大分

三神 水戶頂住

大分2.5b -2

花

收皮了

松鼠刷角啦 你老母

正花西腳真係唔敢入角住

原來5點都係正氣波

即場有咩好買？

讚岐烏冬 0-1 大分三神

橫濱 696 三神 上！

花客其他

點解我會信前鋒

西京屌你老母 俾人2射2中

仆街 我買撚錯波

神船刷角未

正氣bee

櫻花 不死鳥

東京cup未呀 屌你老母

神船2.5b 陣亡

腳1.5b

# 買左主？

Bee3:0

刷角啦爛船 你老母

神船刷角啦屌

三神俾多球我 買咗-1

女王真係角神黎

696角 改名 000角

屌 我水戶禁撚左客 不想做人了

前鋒發生咩事

基利-3

前峰大角穩到

日乙3場0-0

唉 屌你696一角都無

基利尾能到

🐝
🍜
🌱
🐦
🐴
⚡️2.5b
福岡黃鋒10c-3

唔入俾人入

走盤可以嗎

針了 出水出水戶自己買撚錯

屌你老母 唔中就買到 買唔到就中

西京

刷角啦屌

Bee俾多球我 得唔得

東京同路

i know that feel

金澤果種廢，本來想串埋佢對家-1，又覺得4關太貪

要cup

前鋒
水手

神船刷多九角啦

88 羊變豬

入未

屌東京禁屌又輸

橫濱水手 2-1 清水心跳

上半入一粒啦飛腳 正花

橫濱good

good

點解會禁撚錯 我屌

莫回頭 向前看

差696 -1努力

好垃圾

西花入未呀

696入多球

6點日職聯半場大細 單跳

半1全__⋯⋯⋯

快少少。。。

前鋒 Cup 啦

好悶

就算696冇輸 過關都斷前峰
大敗日

BEE 三連C

696 死守0角

我針了 好撚傷心 6x1 4x5 買錯哂 怪得邊個

屌 真係死係場on9波到..條飛4倍幾

未完

日本波真係好刺激

神船快入

櫻花半和輕輕鬆鬆

斷左3條串696半主了 冇分别

普度斯基入未啊

東京都買半細
同高士路作對？

東京super啦喂

696 捨撚得開-1未 屌！

山形山神 收皮
696快入多粒！！！！
櫻花入粒再頂實！！！！

唔撚刷角咪無波入囉屌

橙到

前峰D前峰唔識入波

刷角 普多斯基

佢2分鐘就爆你半細

前鋒快cup
求你

BEE 2連PLS

前鋒苦主區

水手12M唔入

6場半場加埋入得兩粒
點解要咁對我

東京12m

🐦
🐴
⚡️2.5b

6島6角改名做690角啦屌你

2-2

BEE 連多角

東京

好波 京都不死鳥

2:2
起死回生

on9水戶

咪fake呀

死了

superrrrrrrrrrrr!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

補時cup埋佢啦東京

神船下半場456佢啦 買左普多都0:0

Cup埋佢呀東京

唔係0:1？

買4場大波 全部半0

買6場半和我發撚左達

咁樣俾個12m打和
真係抵收翻錢算

南珠又有返希望

696 1.5角小

前鋒係咪jump得

水戶真係西左成個月喇喎

696 goal

飛腳1.5b呀

696 2:0

山形山神 收皮
696頂實！！！！！！！！！！！
櫻花入粒再頂實！！！！

走盤可以了 串撚左大分三神 禁緊平安鐘

東京快cup埋佢

哈哈 上半入唔入 全部斷晒了

不死鳥做乜撚

696 買乜鬼角球

Bee2:1

恩高

神船入波好嘛

我係買乜鬼半主 笑左

三神 696 橫濱 繼續去！

60mins 0 角
典賭牙

365仲係1:0？

上盤大獲全勝

笑撚死我

不死鳥唔係0:1咩

Bee可唔可以俾多1角1球我

到左中環廣場頂樓，前鋒踢成點

Bee -1 c

不死鳥我屌你老母咩

唉水戶收少好撚多
屌你老母

中位數完,爽能到

水戶3-2 針

水戶3:2

bee仔入多球好冇

GOOOAL

水户
有料

真係好賤 29分買 load成幾十秒 然後失敗

日本波..3-2

我屌你老母東京

黃蜂-1goal

輕鬆收錢

神船
花花

過關
2X1
角球大細
半場入球大細
星期六 6 鹿島鹿角 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [9.5 個] @ 2.35
星期六 8 川崎前鋒 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60

BEE 角大crashed

屌多幾下 我黎接力

我睇365佢2-2就冇左

差比馬

5點全上盤

等我仲咁柒驚水户大唔到

哇屌你老母水戶
好撚堅 反cup再絕殺
痴撚線 祝福成隊全家幸幸福 福

12m都唔入,痴撚線

咁你開唔出 買唔到未好事囉

不死鳥fake goal？

我針了

前鋒可以反cup嗎?

原來365 short左

bee 上盤全格

如果開埋2.5b仲好

神船半0全3 ok?

Bee角大爽能到

水戶

前鋒cup 西花贏到 千葉贏埋 抽一個派1000

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

前鋒求下你一定要神奇更衣室

前鋒出啲力啦屌

爛船松鼠開9.5b呀

前鋒我屌你老味 咁多上盤係你一隊咁賤格

輸比自己 兩條過關 哈哈哈哈哈哈

神船
正花
十角完
我幫兩位手足口爆

696 點解我會信左你

櫻花唔輸。派你100起番機

7點ALLIN左柏林聯

留

2:0喎

前峰又係仆街黎

支持3:0

我串左佢幾條半主呀

水戶正氣到

德乞半和 主第一入 全大

派唔派到 就睇佢地三team 生唔生性

我車今仗必勝

Bee
松2.5
696-1
神船
千葉2.5
町田
橫濱

花花

日本波由9佢 應該收番4關
專心屌柏林聯

70mins 0 角

好

29xxxxxx

留名

又自爆

笑左 派錢派埋ac

29032595

又做傻事

手下留情 咁多位 巴

我中實派

多謝清

派我就無事

可能派完戒賭了

柏林聯比人屌啦
ALLIN左

派埋Cd rom ？

好想見證690角 0角完全 買左8.5b都係咁話

🐦🐴⚡️2.5b
德乞半和 主第一入 全大

同路 我車

食緊蛋糕噴撚晒出黎

救命，唔好吖 咁多位師兄

ok

正花FG

熊仔仲買唔買國冠？

🐦🐴⚡️2.5b
德乞半和 主第一入 全大
飛腳fg

算吧啦 頂你個風 晨早block左

正花7.5B 入唔入好

笑撚死

我腳會踩爆你朵花

派錢波

入 幫你叫

頂你個風是假分狗

等6.5

笑撚死 笑撚左4分鐘

你見點

神船刷夠10角

死撚左

下面收到4G

笑左

竟然信前鋒

今日出果5場暫時中4場 不過結果

水戶絕殺個個原來90分鐘先換入
一換入就入波
呢D先係做野

比馬

幫到我贏錢 叻仔

神船1:0

神戶勝利船 1-0 大宮松鼠

普度司機

普渡眾生入波

比馬1:0

湘南比馬 1-0 德島漩渦

普度入多兩球

Good 比馬 神船

飛腳入未

矛錢了 得返20

柏林聯

冇入到又刷

黎條世紀8*1

司機

🐦🐴⚡️2.5b
德乞半和 主第一入 全大
飛腳fg
飛腳8c-4

我個球探睇黎壞左
請問696而家幾多角？

川崎反cup

花goal...

花1-0

櫻花第一球

斷腳啦屌你老母

炒佢4個1皮啦

大球-1

神船開到-1抽一個100

花FG Cashed

我更傷心了

Hi 頂你個風
記得我嗎？我係細lin呀
你收唔收到我email呀

差前鋒 千葉 gogoggo

櫻花又下半場發力

又係9號仔入

冷靜

柏林聯做下野啦

德島

態蛇我了

數已走

正花贏就爽了

屌你老母刷角呀

收到風飛腳會和波

笑到我 救命

仲有1/1.5b 加油入多球比我

大阪飛腳 必定斷腳

696頂實！！！！！！！！！！！
櫻花頂實！！！！

同前峰講

唔知點解想花輸 唉

咪咁 有人買花

頂你個風黎緊諗住改咩名呀？

8串1讓和收3百7十幾萬

29xxxxxxx

改返 只贏hkjc

刷角呀屌

雖然花羊我4x5收返dd

前鋒cuppp plz

9成人買花 今場仲要高水平手盤

🐦🐴⚡️2.5b
德乞半和 主第一入 全大
飛腳ng

前風cup

FC愛媛 1-0 千葉市原

腳先高水嗰邊喎

千葉是狗

笑了

川崎前鋒 1-3 磐田山葉

屌,換走長澤駿啦

前瘋也是狗

前鋒真廢

唔好呀。最多派你200

我屌你老母前鋒！

山形山神 JUMP
水戶蜀葵
大阪櫻花
磐田山葉
清水心跳
FC愛媛
收番4關比我抖下啦
同場加映10年重心
柏林聯

Gg

入左高水8.5B

696角細清泉0c到未

我意思係 仲高水過平時正花D上盤

Bee
松2.5
696-1
神船
千葉2.5
町田
橫濱
花花
花開埋-1

冇人賭轟

前鋒個龍廢撚到

磐田>前峰，要mark 低了

夠膽賭咩

又殺一隊,好波
等睇殺埋櫻花

不過大阪以和為貴啦，大家都咁撚廢，super！

球探角球壞左？9角

365搞咩........正花9c now

櫻花角球5-4

求派

9定5

？

6串1斷前鋒
我真係屌你老母呀前鋒

鹿島鹿角 3-0 甲府風林

咁都頂唔入,換撚柒走佢啦

德島快手追和反cup

無野啦 以為中咗

696 正氣到
但半0全3原諒唔到 斷我半主串半大

神船1:1 -1

神戶勝利船 1-1 大宮松鼠

唔刷咪抵撚死囉

船得啖笑

雷聲大,雨點小

D 賤種IT狗今次唔知炒幾多件
365死左咁耐

川崎前鋒 1-4 磐田山葉

山葉4:1

磐田勁撚到

難度高過垃圾利拎英超

on撚9

696 咁搏做乜
損人不利己

90分鐘 0C
成世仔未見過

30分鐘刷七角啦

前鋒cup到我係ifc跳落黎

696 0C完,尾能到

之前都有場試過

上次1.5角球你未開ac？

普度司機絕殺佢老味啦

前峰世界級

墨閪試過啦

神戶勝利船 2-1 大宮松鼠

1:5

輸俾磐田真係無得講

1-5

川崎前鋒 1-5 磐田山葉

神船2:1 搞點

696 mark 低以後唔串得佢半場

365 變返7c

都係錯

德乞半和 主第一入 全大
飛腳ng

普度尾能到
2:1

前鋒1-5

1-5
壊左呀球探

有 1.5中位

1.5角球

磐田痴鳩線

前峰

前峰收左錢俾人刷得失球？
報警喇屌

普度司機打救眾生

司機勁到

跪求 飛腳入1

盤田終極屈機隊 nark低了

前瘋衰過狗

扣角

2分鐘3球 假撚到

飛腳幾多c

屌你老母前峰
臭雞比人入撚完未

原諒到696了

愛援比多兩粒

講完派兩隊都即刻做野
馬會見到張飛

前鋒2:7

2-7咩料

D角

2-7 屌你咩

2-7

屌你2:7？

前鋒 每幾場就有一場咁樣傻左

前鋒角球14-2

2:7

川崎前鋒 2-7 磐田山葉 FAKE

你個野壞左呀

屌 球探 笑撚死

2:7？
咩玩法

前鋒cup到我切jer煲湯

2:7？？？ 乜撚事

見到呆左

笑到傻左

球探

2-7..

真NBA

真定假？

2-7？壞左？
客其他幾多倍

我都係